英國駐港總領事館派員探訪海外被困BN(O)

（不負責任翻譯）

今次英國駐港總領事館領事團隊嘅年度探訪，探訪咗大約四十名於泰國、菲律賓、台灣及日本在囚嘅BN(O)人士。

BN(O)護照持有人有資格於香港及中國以外嘅第三國取得領事保護，如果佢哋遺失護照、成為罪案嘅受害者、涉及意外或被捕及拘留，英國大使或領事館均能提供協助。

有超過60名於海外被囚禁嘅BN(O)護照持有人向就近嘅英國外交機構提出要求協助，由於語言以及被囚人士家屬居住於香港而非英國等問題，英國駐港總領事館領事部職員協助為家屬提供支援，包括協助家屬將金錢轉交被捕人士、向家屬及被捕人士轉達對方嘅訊息、翻譯或在可能嘅情況下協助在囚人士申請囚犯轉移回港繼續服刑等。

英國駐港總領事館繼續致力提供優質嘅領事保護服務，駐港總領事館嘅領事團每年都會探訪係呢個區域內顯着數目嘅BN(O)在囚人士。

今次嘅探訪給予在囚嘅BN(O)人士機會去講自己嘅母語-廣東話、接收有關在港家人嘅近況及生活情況。領事團隊亦借探訪機會協助在囚人士聯絡當地政府當局以安排一啲基本醫療及向當局提出任何關注嘅問題。

屌，標題打錯，係被囚

港專校長係唔係應該回應下

剩係舊年泰國四面佛爆炸,有BNO香港女姓死左,英國果邊係話「有居於香港的英國國民在事件遇難」
已經證明左BNO抵續
話BNO冇英國身份/單純係旅遊護照既死老野同 fuck ing chinese有咩好講 ??? 369

呢班老野死到唔肯面對現實

你喺外國有意外邊個幫你？

英國呀

推

老嘢：我睇唔到喎

大英祖國

老野應早日悔改
認祖歸英

唔通溝支支口交部咩？死咗都唔知咩事喇
大國勃起喎